乜都唔理，請左半日假去銀行拎曬啲錢出黎

緊急法可以隨時凍結所有銀行戶口資金

禁錢 禁錢 係自己手好過係銀行度

緊急法授權特首行會作出一切指示，包括充公私有財產及凍結銀行蝎戶

一早攞咗

要攞曬，去銀大聲拍台話要攞曬啲錢出黎呀

即刻排隊拎 點知分行條隊有成幾十人

Yes, 搞到擠提政府就仆街了

照排啦，5點收工前一定要攞到出黎
今晚緊急法一立就渣都無

Push

月月出糧清，無錢留銀行

不要說蒙面法 試著說緊急法

本身拎左七成 今日準備拎多兩成

去排隊喇

去襟錢

推

銀行信唔過了

禁呀

淨返一成做乜?

而家先拎早2個月拎曬

由7月已經開始㩒，個個月同佢清倉

近期都要用既 唔係好多

快啲攞錢走人，屌你老母一陣怕人踩人

股市已經直插谷底，錢再唔攞，唔係諗住聽日開半晝埋到櫃位呀?? 分分鐘銀行宣布唔開添

屌你老味銀行好多人